深夜唱歌台 入黎點歌啦！！！

唱開廣東話 普通話～
唱英文好難聽
想自己唱多D唔同類型歌
各位巴絲，請出招！！

無人理我
薛之謙-你還要我怎樣

櫻花樹下

寂寞寂寞就好

陳奕迅 到此一遊

好高又好低
對唔住巴打

一路運功一路唱

我仲想聽男聲
借火得唔得 一係鍾無豔

一係心動 三選一

哎喲，不錯喔

三首有兩首唔識 一首唔熟
我要訓啦 再唔訓唔洗訓
我聽日唱曬佢啦～早抖

唔識就算啦勉強都唔係果回事

多謝你 好滾動

未聽過姐 唱多幾次就識嫁啦 比D時間我

幾次邊有感情
老喇 聽開d歌全部都係舊歌

多謝

我都送返首櫻花樹下俾你

好有自信

還左一首先 其他巴打要再等我
因為又夠鐘訓教

幾好聽

好好聽呀
Strong post lm